除咗要踢走逃犯條例，踢走隻支那伊人船係同樣重要！

應該點做？